天水圍銀座M記被人偷拍同跟蹤（真人真事）有圖 天水圍撚入

頭先同朋友係天水圍泳池游完水之後去左附近一間m記食野，買餐嘅時候有個朋友就同我講有個呀叔偷影你，當時都以為佢講笑，但係見佢啲行為閃縮就覺得唔係講笑。之後見佢去左一邊坐低左，我就去第二邊坐，呀叔見到我又坐低左之後就搬左去我對面嘅玻璃窗面前坐，其間我都係咁望住佢有冇偷影我。直到我地隔離台啲人走左佢就又搬左去我隔離台坐低，由佢一坐低我已經係咁望住佢，佢一開始係到影佢買返黎嘅開心樂園餐玩具，之後就開始影我，我一望住佢嘅鏡頭佢就扮影其他野。
之後我地等佢走左先再走，我地出左商場就見到佢行緊去銀座輕鐵站（其間佢一直回頭望我地），咁我地為左唔再比佢影就諗住行前一個站（天榮站）搭車返屋企，但係佢見到我地行返轉頭就改變方向跟住我地，咁我又帶返啲朋友行返去銀座搭車，當時以為自己好撚醒，仲等走左兩架輕鐵先上車。點知去到天榮站時又見到佢，佢見到我地就上車，咁我地緊係即刻落車啦，之後佢都冇再落車。最後我地選擇行返去。而家好不安，下次見到佢點做
Ps:天恆撚

屌你老母死呀叔 再見到你 我打撚7你

講笑 唔好再跟蹤我地

打鳩佢囉

唔夠膽

俾佢打鳩你囉

你偷影佢 所以佢先偷影翻你

咁跟蹤點計

中共特務

自己做過d咩事

樓主一定好靚仔

認住佢等我入天水圍又跟返佢先

樓主男定女?

男呀屌

bye

菊花搽定潤滑油

買左個傻蛋孖牛漢堡

you are safe,end of topic.

你被人跟完就唔會咁講

睇黎依位巴打比人屌過wor

男既話你係咪做過d咩黎
所以比人落order跟蹤你

應該唔會啦平時冇得失過人

阿叔都心諗你做乜係咁望住佢

男人老狗驚乜鳩
一係衝上去屌柒佢 一係扮冇事
你冇做虧心事比條柒閪影又何妨
不過小心啲菊花

屌你老母男人老狗驚閪咩 你仲有fd係度 直接去同佢講有幾難

樓主一定好撚靚仔

見你相貌奇特 骨骼精奇 咪你影你囉
樓主嘅樣一定好特別， 一係好樣衰一係好靚仔

屌你老味男人老狗都淨係識上網開post
一係就打鳩佢一獲
一係報警
一係自己柄埋一邊啦

青bb眼鏡同白框眼鏡
基本上無人可以carry到
識親通常戴呢啲眼鏡嘅人 份人都有啲問題

屌感同身受
比基佬跟過

透明都係

冇撚用

我唔知佢有無偷影你
但你就一定有影鳩人

係銀座見到個精神失常既道友 比佢跟到上車都未撚驚過

lihk gay佬

天水圍係好多變態佬
有個係肥佬 三十幾歲 四眼 成日著波衫波褲
成日著藍色波衫
佢俾錢會摸收銀手 又撞女仔胸 好撚仆街

天咩出沒？

天水圍根本同大陸冇分別

辣殺

請問你做咩唔問下對方點解跟住你？

屌 係咪之前成個商場都係連登仔個單

屌你男人老狗洗乜驚到咁呀,廢柴咁,即係谷恆D肌行去兇佢啦,就算比佢影你都唔會少忽肉,你驚佢影到你走光/雞姦你咩
我條女日日返工比人跟都未有你咁驚
BTW,依家真係好多阿叔跟蹤人

呢單犀利

成撚日針對天水圍既ON9仔,對上果D強姦案係屯門九龍灣喎
天水圍係大陸,唔通九龍灣係印度咩ON撚柒9

男人老狗唔屌柒佢仲上黎開post

又一隻天水圍居民

天水圍垃圾死mk 返去公園坐啦屌你

你住邊咁撚巴閉
點解住親天水圍都要比你班ON9仔屌,話係MK? 成班井底蛙
我細個住市區大個搬入黎不知幾舒服
天水圍私樓撚